點解呢個時期仲有人翻大陸挽 飲飲食食

如題 究竟呢啲人係乜心態 勸極唔聽 仲覺得大陸好安全